武漢肺炎》放寬限聚令前夕失守！港今增5確診 1宗經瑪麗檢測

Siu 撚4

唔好笑
佢陰啲陰啲玩埋6 7月

點會放棄用限聚令禁止6，7月遊行

外遊狗

外遊撚咪撚番嚟香港

5宗姐
沒事兒
繼續返工

Dse雞完就智出現返

唔通瑪麗係本地個案(?)

真係等爆第二波

又要重新計28日

岩岩復活節復後一星期
睇下會唔會有大量本地感染

五月復活節？

港共劇本

五一

外遊驚西咩 恐懼撚收皮啦

之後又收緊返限聚令

點會放過你哋

旅行撚

就算唔係本地個案，但都係有人突破咗依家既防疫網

估計612前一星期會有大量確診

其實係計本地定係外遊？

即係4輸入 1本地？

等430咪知